{
    "senadorSC": {
        "240000000189": {
            "suplente": {
                "numero": "240000000187",
                "nome": "RICARDO BARATIERI",
                "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/9/UF/SC/candidato/240000000187"
            },
            "enderecoWeb": "N\u00c3O INFORMADO",
            "meta": {
                "lastUpdate": "1404939033000"
            },
            "url": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/5/UF/SC/candidato/240000000189",
            "nomeCompleto": "MILTON MENDES",
            "nascimento": "15/03/1953",
            "naturalidade": "LAGUNA",
            "genero": "MASCULINO",
            "bens": [
                {
                    "valor": "R$ 200.000,00",
                    "nome": "APTO. N\u00ba 401  LOCAL. NO ED. RES. COSTA DE LISBOA, TRV. ARMAZ\u00c9M, MAR GROSSO, LAGUNA, SC, COM 231,40M\u00b2 E COM BOX DE GARAGEM."
                },
                {
                    "valor": "R$ 115.000,00",
                    "nome": "APTO. N 72, LOCALIZADO NA RUA HERC\u00cdLIO LUZ, 95. ED. ARAGUAIA, CRICI\u00daMA, SC. ADQ. EM LEIL\u00c3O DO BANCO DO BRASIL"
                },
                {
                    "valor": "R$ 270.288,12",
                    "nome": "APTO N\u00ba1004, LOCALIZADO NO COND. RES. PORTAL DA AGRONOMICA, 50, COM GARAGEM, FP\u00d3LIS, SC. MATR. R.1/72.118"
                },
                {
                    "valor": "R$ 10.000,00",
                    "nome": "TERRENO URBANO DE 373,33M\u00b2, I\u00c7ARA - SC, ADQ. POR DOA\u00c7\u00c3O IDEM AO ITEM ANTERIOR"
                },
                {
                    "valor": "R$ 10.000,00",
                    "nome": "TERRENO COM 370,35M\u00b2, I\u00c7ARA-SC, ADQUIRIDO POR DOA\u00c7\u00c3O DE VANDA SCHAUCOSKI. MATR. 14.114 RGT IM\u00d3VEIS JORGE BERTAN"
                },
                {
                    "valor": "R$ 10.000,00",
                    "nome": "TERRENO COM 373,63M\u00b2 EM I\u00c7ARA, ADQ. POR DOA\u00c7\u00c3O DE VANDA SCHAUCOSKI, MTRC. 14.117"
                },
                {
                    "valor": "R$ 30.000,00",
                    "nome": "TERRENO DE 360M\u00b2, CERCADO, RESULTANTE DE HERAN\u00c7A"
                },
                {
                    "valor": "R$ 30.000,00",
                    "nome": "TERRENO DE 373M\u00b2, COM CERCA, EM I\u00c7ARA-SC, RESULTANTE DE HERAN\u00c7A."
                },
                {
                    "valor": "R$ 15.000,00",
                    "nome": "SALA COMERCIAL 203, ED. CENTRAL, 52,73M\u00b2, COND. \u00c9RICO M. DE OLIVEIRA (ESP\u00d3LIO)"
                },
                {
                    "valor": "R$ 74.691,00",
                    "nome": "SALA COM. 01 E 02, ED. CENTRO EXECUTIVO FORENSE, CRICI\u00daMA"
                },
                {
                    "valor": "R$ 10.000,00",
                    "nome": "SALA COM. 202, ED. CENTRAL, COM 26,30M\u00b2, EM CONDOM\u00cdNIO COM. \u00c9RICO M. DE OLIVEIRA"
                },
                {
                    "valor": "R$ 74.000,00",
                    "nome": "TERRENO COM 1323M\u00b2 COM CASA DE ALVENARIA SITO NA R: DAS AC\u00c1CIAS, 146, BIGUA\u00c7\u00da, SC. MATR. 10423FLS33 LIVRO 2"
                },
                {
                    "valor": "R$ 274.000,00",
                    "nome": "CAMINHONETE LAND ROVER, SPORT, SE, 3.0, 4X4, TDV6, DIESEL (RANGE ROVER), ANO 2012/2012"
                },
                {
                    "valor": "R$ 304.824,22",
                    "nome": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL AG 0415-4 CP 223.474-0"
                },
                {
                    "valor": "R$ 18.180,24",
                    "nome": "BANCO DO BRASIL AG 0407-3 APLICA\u00c7\u00d5ES BB REF. DI PLUS EST (MULTIPLOS CORRENTISTAS, 35% DE POSSE DO DECLARANTE)"
                },
                {
                    "valor": "R$ 0,24",
                    "nome": "SALDO EM CONTA SAL\u00c1RIO BANCO DO BRASIL"
                },
                {
                    "valor": "R$ 30.974,94",
                    "nome": "SALDO EM CONTA CORRENTE BANCO DO BRASIL (DI ESTILO) AG. 0407-3 CRICI\u00daMA"
                },
                {
                    "valor": "R$ 75.000,00",
                    "nome": "DINHEIRO EM ESP\u00c9CIE MOEDA NACIONAL"
                }
            ],
            "docs": [
                {
                    "documento": "1 - certidao1404579982675.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000189/idarquivo/722?x=1404939033000240000000189"
                },
                {
                    "documento": "2 - certidao1404579982676.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000189/idarquivo/723?x=1404939033000240000000189"
                },
                {
                    "documento": "3 - certidao1404579982677.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000189/idarquivo/724?x=1404939033000240000000189"
                },
                {
                    "documento": "4 - certidao1404939026899.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000189/idarquivo/4169?x=1404939033000240000000189"
                }
            ],
            "partido": "PT",
            "numeroProcesso": "191-82.2014.6.24.0000",
            "codigo": "130",
            "raca": "Branca",
            "numeroProtocolo": "471932014",
            "coligacao": "PT",
            "composicaoColigacao": "",
            "numeroUrna": "130",
            "ocupacao": "Advogado",
            "cnpj": "20564028000169",
            "limiteGastos": "R$ 7.000.000,00",
            "estadoCivil": "Casado(a)",
            "id": "240000000189",
            "totalBensDeclarados": "R$ 1.551.958,76",
            "nomeUrna": "MILTON MENDES",
            "status": "Aguardando julgamento",
            "eleicoesAnteriores": [
                {
                    "ano": "2006",
                    "detalhe": "http://www.tse.jus.br/sadEleicao2006DivCand/procCandidatoCarregarKey.jsp?sg_ue=SC&sq_cand=10210"
                }
            ],
            "Grauinstrucao": "Superior completo",
            "nacionalidade": "Brasileira nata"
        },
        "240000000500": {
            "suplente": {
                "numero": "240000000501",
                "nome": "ADEMAR PESCADOR",
                "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/9/UF/SC/candidato/240000000501"
            },
            "enderecoWeb": "N\u00c3O INFORMADO",
            "meta": {
                "lastUpdate": "1405199793000"
            },
            "url": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/5/UF/SC/candidato/240000000500",
            "nomeCompleto": "ALAN ALVES MOREIRA",
            "nacionalidade": "Brasileira nata",
            "naturalidade": "S\u00c3O BENTO DO SUL",
            "genero": "MASCULINO",
            "docs": [
                {
                    "documento": "1 - certidao1404599942883.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000500/idarquivo/2120?x=1405199793000240000000500"
                },
                {
                    "documento": "2 - certidao1404599942884.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000500/idarquivo/2121?x=1405199793000240000000500"
                }
            ],
            "partido": "PMN",
            "numeroProcesso": "632-63.2014.6.24.0000",
            "codigo": "333",
            "raca": "Branca",
            "numeroProtocolo": "475662014",
            "coligacao": "COLIGA\u00c7\u00c3O CORAGEM E COMPROMISSO A SANTA CATARINA",
            "composicaoColigacao": "PPL / PMN",
            "numeroUrna": "333",
            "ocupacao": "Empres\u00e1rio",
            "cnpj": "20577070000114",
            "limiteGastos": "R$ 1.000.000,00",
            "estadoCivil": "Solteiro(a)",
            "id": "240000000500",
            "nascimento": "18/02/1979",
            "nomeUrna": "ALAN ALVES MOREIRA",
            "status": "Aguardando julgamento",
            "Grauinstrucao": "Superior incompleto",
            "eleicoesAnteriores": [
                {
                    "ano": "2010",
                    "detalhe": "http://divulgacand2010.tse.jus.br/divulgacand2010/jsp/abrirTelaDetalheCandidato.action?sqCand=240000000171&sgUe=SC"
                },
                {
                    "ano": "2012",
                    "detalhe": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/pagina-construcao"
                }
            ]
        },
        "240000000209": {
            "suplente": {
                "numero": "240000000210",
                "nome": "PAULO GILBERTO GOUV\u00caA DA COSTA",
                "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/9/UF/SC/candidato/240000000210"
            },
            "enderecoWeb": "N\u00c3O INFORMADO",
            "meta": {
                "lastUpdate": "1404913573000"
            },
            "url": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/5/UF/SC/candidato/240000000209",
            "nomeCompleto": "D\u00c1RIO",
            "nascimento": "07/12/1956",
            "naturalidade": "BOM RETIRO",
            "genero": "MASCULINO",
            "bens": [
                {
                    "valor": "R$ 28.322,41",
                    "nome": "APTO SITO NA AV. CENTRAL DO KOBRASOL S\u00c3O JOS\u00c9/SC, N\u00ba 893"
                },
                {
                    "valor": "R$ 69.423,24",
                    "nome": "EDF. RESIDENCIAL ELIAS BERGER, CFE REG 3701"
                },
                {
                    "valor": "R$ 6.735,30",
                    "nome": "TERRENO DE MARINHA SITO EM PONTA DE BAIXO, S\u00c3O JOS\u00c9/SC INSCRITO NO SPM SOB NR 83.27.00489.0005"
                },
                {
                    "valor": "R$ 53.669,65",
                    "nome": "SALA COMERCIAL N\u00ba 804 COM AREA TOTAL DE 48.03 M2, NO EDIF. CENTRO EXECUTIVO TORRE DA COLINA, CENTRO FLORIAN\u00d3POLIS/SC"
                },
                {
                    "valor": "R$ 65.700,00",
                    "nome": "UM AUTOM\u00d3VEL MARCA TOYOTA, MODELO COROLLA ANO 2005"
                },
                {
                    "valor": "R$ 53.283,00",
                    "nome": "UM AUTOM\u00d3VEL MARCA CHRYSLER MODELO GRAND CHEROKEE, ANO/MODELO 2001/2002"
                },
                {
                    "valor": "R$ 1.650,00",
                    "nome": "PARTICIPA\u00c7\u00c3O NO CAPITAL SOCIAL DA EMPRESA BRK 2 ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS PR\u00d3PRIOS CNPJ 02.599442/0001-21"
                },
                {
                    "valor": "R$ 16.000,00",
                    "nome": "16.000 COTAS DE CAPITAL DA EMPRESA BRK&P CONSTRU\u00c7\u00d5ES CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS LTDA"
                },
                {
                    "valor": "R$ 213,46",
                    "nome": "APLICA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA NO BANCO BRADESCO C/C N\u00ba 454545-1"
                },
                {
                    "valor": "R$ 565,69",
                    "nome": "APLICA\u00c7\u00c3O EM RENDA FIXA NO BANCO SANTANDER SA"
                },
                {
                    "valor": "R$ 296.802,81",
                    "nome": "ADIANTAMENTO PARA FUTURO AUMENTO DE CAPITAL NA EMPRESA BRK2 ADMINISTRADORA DE IM\u00d3VEIS PR\u00d3PRIOS LTDA"
                },
                {
                    "valor": "R$ 170.000,00",
                    "nome": "ADIANTAMENTO PARA FUTURO AUMENTO DE CAPITAL DA EMPRESA BRK&P CONSTRU\u00c7\u00d5ES CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS LTDA"
                },
                {
                    "valor": "R$ 199,87",
                    "nome": "DEP\u00d3SITO EM CONTA CORRENTE 42572-9, BANCO DO BRASIL SA PAULO RICARDO BARTUCHESKI BERGES"
                },
                {
                    "valor": "R$ 417,63",
                    "nome": "SALDO EM CONTA CORRENTE NO BRADESCO SA"
                },
                {
                    "valor": "R$ 21.578,31",
                    "nome": "SALDO EM CONTA CORRENTE NO BANCO DO BRASIL AG\u00caNCIA 1808-2 C/C N\u00ba 4500-4"
                },
                {
                    "valor": "R$ 311.312,72",
                    "nome": "APLICA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA EM PLANO VGBL, JUNTO BRASILPREV SA"
                }
            ],
            "docs": [
                {
                    "documento": "1 - certidao1404582519148.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000209/idarquivo/880?x=1404913573000240000000209"
                },
                {
                    "documento": "2 - certidao1404582519148.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000209/idarquivo/881?x=1404913573000240000000209"
                },
                {
                    "documento": "3 - certidao1404582519149.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000209/idarquivo/882?x=1404913573000240000000209"
                },
                {
                    "documento": "4 - certidao1404582519149.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000209/idarquivo/883?x=1404913573000240000000209"
                },
                {
                    "documento": "5 - certidao1404582519150.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000209/idarquivo/884?x=1404913573000240000000209"
                },
                {
                    "documento": "9 - cert_trf4_34195491991_1o_20140712.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000209/idarquivo/4462?x=1404913573000240000000209"
                },
                {
                    "documento": "8 - cert_trf4_34195491991_2o_20140712.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000209/idarquivo/4461?x=1404913573000240000000209"
                },
                {
                    "documento": "6 - cert_trf4_34195491991_2o_20140711.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000209/idarquivo/4443?x=1404913573000240000000209"
                },
                {
                    "documento": "7 - cert_trf4_34195491991_1o_20140711.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000209/idarquivo/4444?x=1404913573000240000000209"
                },
                {
                    "documento": "11 - cert_trf4_34195491991_1o_20140712.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000209/idarquivo/4468?x=1404913573000240000000209"
                },
                {
                    "documento": "10 - cert_trf4_34195491991_2o_20140712.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000209/idarquivo/4467?x=1404913573000240000000209"
                }
            ],
            "partido": "PMDB",
            "numeroProcesso": "703-65.2014.6.24.0000",
            "codigo": "155",
            "raca": "Branca",
            "numeroProtocolo": "472652014",
            "coligacao": "COLIGA\u00c7\u00c3O SANTA CATARINA EM PRIMEIRO LUGAR",
            "composicaoColigacao": "PSD / PRB / PMDB / PR / PTB / PSC / PSDC / PROS / PV / PC do B / PDT / DEM",
            "numeroUrna": "155",
            "ocupacao": "Administrador",
            "cnpj": "20566324000107",
            "limiteGastos": "R$ 8.000.000,00",
            "estadoCivil": "Divorciado(a)",
            "id": "240000000209",
            "totalBensDeclarados": "R$ 1.095.874,09",
            "nomeUrna": "D\u00c1RIO",
            "status": "Aguardando julgamento",
            "eleicoesAnteriores": [
                {
                    "ano": "2008",
                    "detalhe": "http://www.tse.jus.br/sadEleicaoDivulgaCand2008/gerenciarregistrocandidatura/manterCandidato!mostrarRegistroCandidatura.action?codigoUECandidato=81051&sqCandidato=13964"
                }
            ],
            "Grauinstrucao": "Superior completo",
            "nacionalidade": "Brasileira nata"
        },
        "240000000199": {
            "suplente": {
                "numero": "240000000200",
                "nome": "CARLOS ROG\u00c9RIO MULLER",
                "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/9/UF/SC/candidato/240000000200"
            },
            "enderecoWeb": "www.pstuflorianopolis.blogspot.com.br",
            "meta": {
                "lastUpdate": "1405000314000"
            },
            "url": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/5/UF/SC/candidato/240000000199",
            "nomeCompleto": "ROSANE DE SOUZA",
            "nacionalidade": "Brasileira nata",
            "naturalidade": "FLORIANOPOLIS",
            "genero": "FEMININO",
            "docs": [
                {
                    "documento": "1 - certidao1404581792187.jpg",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/766?x=1405000314000240000000199"
                },
                {
                    "documento": "2 - certidao1404581792188.jpg",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/767?x=1405000314000240000000199"
                },
                {
                    "documento": "3 - certidao1404581792188.jpg",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/768?x=1405000314000240000000199"
                },
                {
                    "documento": "4 - certidao1404581792189.jpg",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/769?x=1405000314000240000000199"
                },
                {
                    "documento": "5 - certidao1404581792189.jpg",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/770?x=1405000314000240000000199"
                },
                {
                    "documento": "6 - certidao1404581792190.jpg",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/771?x=1405000314000240000000199"
                },
                {
                    "documento": "7 - certidao1404581792190.jpg",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/772?x=1405000314000240000000199"
                },
                {
                    "documento": "8 - certidao1404581792191.jpg",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/773?x=1405000314000240000000199"
                },
                {
                    "documento": "9 - certidao1404581792191.jpg",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/774?x=1405000314000240000000199"
                },
                {
                    "documento": "10 - certidao1404581792192.jpg",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/775?x=1405000314000240000000199"
                },
                {
                    "documento": "12 - certidao1405000336038.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/4190?x=1405000314000240000000199"
                },
                {
                    "documento": "11 - certidao1405000299414.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000199/idarquivo/4189?x=1405000314000240000000199"
                }
            ],
            "partido": "PSTU",
            "numeroProcesso": "127-72.2014.6.24.0000",
            "codigo": "160",
            "raca": "Branca",
            "numeroProtocolo": "472562014",
            "coligacao": "PSTU",
            "composicaoColigacao": "",
            "numeroUrna": "160",
            "ocupacao": "Servidor P\u00fablico Civil Aposentado",
            "cnpj": "20567013000154",
            "limiteGastos": "R$ 25.000,00",
            "estadoCivil": "Divorciado(a)",
            "id": "240000000199",
            "nascimento": "26/11/1960",
            "nomeUrna": "ROSANE DE SOUZA",
            "status": "Aguardando julgamento",
            "Grauinstrucao": "Superior completo",
            "eleicoesAnteriores": [
                {
                    "ano": "2008",
                    "detalhe": "http://www.tse.jus.br/sadEleicaoDivulgaCand2008/gerenciarregistrocandidatura/manterCandidato!mostrarRegistroCandidatura.action?codigoUECandidato=81051&sqCandidato=13177"
                }
            ]
        },
        "240000000116": {
            "suplente": {
                "numero": "240000000114",
                "nome": "EDSON TAVARES DE MELO",
                "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/9/UF/SC/candidato/240000000114"
            },
            "enderecoWeb": "JUNARAFERRAZ@GMAIL.COM",
            "meta": {
                "lastUpdate": "1405026654000"
            },
            "url": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/5/UF/SC/candidato/240000000116",
            "nomeCompleto": "PROFESSORA JUNARA FERRAZ",
            "naturalidade": "CACHOEIRA DO SUL",
            "genero": "FEMININO",
            "docs": [
                {
                    "documento": "1 - certidao1404503555477.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000116/idarquivo/338?x=1405026654000240000000116"
                },
                {
                    "documento": "2 - certidao1404503555478.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000116/idarquivo/339?x=1405026654000240000000116"
                },
                {
                    "documento": "3 - certidao1404503555478.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000116/idarquivo/340?x=1405026654000240000000116"
                },
                {
                    "documento": "4 - certidao1404503555479.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000116/idarquivo/341?x=1405026654000240000000116"
                },
                {
                    "documento": "5 - certidao1405026638263.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000116/idarquivo/4254?x=1405026654000240000000116"
                }
            ],
            "partido": "PRP",
            "numeroProcesso": "649-02.2014.6.24.0000",
            "codigo": "444",
            "raca": "Branca",
            "numeroProtocolo": "471682014",
            "coligacao": "PRP",
            "composicaoColigacao": "",
            "numeroUrna": "444",
            "ocupacao": "Professor de Ensino M\u00e9dio",
            "cnpj": "20560778000162",
            "limiteGastos": "R$ 8.000.000,00",
            "estadoCivil": "Divorciado(a)",
            "id": "240000000116",
            "nascimento": "19/09/1952",
            "nomeUrna": "PROFESSORA JUNARA FERRAZ",
            "status": "Aguardando julgamento",
            "Grauinstrucao": "Superior completo",
            "nacionalidade": "Brasileira nata"
        },
        "240000000461": {
            "suplente": {
                "numero": "240000000462",
                "nome": "MARIA BERNADETE PAVAN",
                "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/10/UF/SC/candidato/240000000462"
            },
            "enderecoWeb": "N\u00c3O INFORMADO",
            "meta": {
                "lastUpdate": "1405017579000"
            },
            "url": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/5/UF/SC/candidato/240000000461",
            "nomeCompleto": "PAULO BORNHAUSEN",
            "nascimento": "19/09/1963",
            "naturalidade": "BLUMENAU",
            "genero": "MASCULINO",
            "bens": [
                {
                    "valor": "R$ 71.359,34",
                    "nome": "UMA CASA DE MADEIRA PRE-FABRICA, COM 103,10 M2, CONSTRUIDA NO TERRENO DA LAGOA, TRANSFERIDO DA MEEIRA COM O ACORDO DE SEPARA\u00c7\u00c3O DE 19/06/2001. BENFEITORIAS REALIZADAS NO ANO DE 2004"
                },
                {
                    "valor": "R$ 90.000,00",
                    "nome": "UM TERRENO COM APROXIMADAMENTE 750,00M2, NO CANTO DA LAGOA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, MUNICIPIO DE FLORIANOPOLIS-SC, ADQUIRIDO 50% EM 30/12/1998 E 50% EM 03/05/2000"
                },
                {
                    "valor": "R$ 498,86",
                    "nome": "A\u00c7\u00d5ES DA SIDERURGICA GUANABARA GERDAU S/A"
                },
                {
                    "valor": "R$ 1,00",
                    "nome": "A\u00c7\u00d5ES EMBRATEL"
                },
                {
                    "valor": "R$ 480.000,00",
                    "nome": "QUOTAS DE CAPITAL DA EMPRESA APPB INCORPORA\u00c7\u00d5ES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E NEG\u00d3CIOS IMOBILIARIOS LTDA, CNPJ 13.174.171/0001-89"
                },
                {
                    "valor": "R$ 22.996,89",
                    "nome": "BANCO DO BRASIL CONTA 4884-4 268792-4"
                },
                {
                    "valor": "R$ 489,65",
                    "nome": "BANCO DO BRASIL, CONTA 4884-4 268792-5"
                },
                {
                    "valor": "R$ 196,75",
                    "nome": "CONTA ESTILO JUNTO AO BANCO DO BRASIL"
                },
                {
                    "valor": "R$ 12.430,00",
                    "nome": "DISPONIBILIDADE EM CAIXA"
                },
                {
                    "valor": "R$ 0,10",
                    "nome": "DEPOSITO COMPULSORIO S/ VEICULOS"
                }
            ],
            "docs": [
                {
                    "documento": "1 - certidao1404599022079.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000461/idarquivo/1986?x=1405017579000240000000461"
                },
                {
                    "documento": "2 - certidao1404599022080.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000461/idarquivo/1987?x=1405017579000240000000461"
                },
                {
                    "documento": "3 - certidao1404599022080.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000461/idarquivo/1988?x=1405017579000240000000461"
                },
                {
                    "documento": "4 - certidao1404599022081.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000461/idarquivo/1989?x=1405017579000240000000461"
                },
                {
                    "documento": "5 - certidao1404599022081.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000461/idarquivo/1990?x=1405017579000240000000461"
                },
                {
                    "documento": "6 - certidao1404599022082.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000461/idarquivo/1991?x=1405017579000240000000461"
                },
                {
                    "documento": "7 - certidao1404599022082.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000461/idarquivo/1992?x=1405017579000240000000461"
                },
                {
                    "documento": "8 - certidao1404599022083.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000461/idarquivo/1993?x=1405017579000240000000461"
                },
                {
                    "documento": "9 - certidao1404599022083.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000461/idarquivo/1994?x=1405017579000240000000461"
                },
                {
                    "documento": "10 - certidao1404599022084.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000461/idarquivo/1995?x=1405017579000240000000461"
                },
                {
                    "documento": "11 - certidao1404599022084.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000461/idarquivo/1996?x=1405017579000240000000461"
                }
            ],
            "partido": "PSB",
            "numeroProcesso": "135-49.2014.6.24.0000",
            "codigo": "401",
            "raca": "Branca",
            "numeroProtocolo": "475282014",
            "coligacao": "COLIGA\u00c7\u00c3O MUDA BRASIL, MUDA SANTA CATARINA",
            "composicaoColigacao": "PP / PSL / PTN / PPS / PRTB / PHS / PTC / PSB / PSDB / PEN / PT do B / SD",
            "numeroUrna": "401",
            "ocupacao": "Advogado",
            "cnpj": "20582863000121",
            "limiteGastos": "R$ 15.000.000,00",
            "estadoCivil": "Casado(a)",
            "id": "240000000461",
            "totalBensDeclarados": "R$ 677.972,59",
            "nomeUrna": "PAULO BORNHAUSEN",
            "status": "Aguardando julgamento",
            "eleicoesAnteriores": [
                {
                    "ano": "2006",
                    "detalhe": "http://www.tse.jus.br/sadEleicao2006DivCand/procCandidatoCarregarKey.jsp?sg_ue=SC&sq_cand=10112"
                },
                {
                    "ano": "2010",
                    "detalhe": "http://divulgacand2010.tse.jus.br/divulgacand2010/jsp/abrirTelaDetalheCandidato.action?sqCand=240000000225&sgUe=SC"
                }
            ],
            "Grauinstrucao": "Superior completo",
            "nacionalidade": "Brasileira nata"
        },
        "240000000059": {
            "suplente": {
                "numero": "240000000076",
                "nome": "SILVIO DOMINGOS MENDES DA SILVA",
                "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/10/UF/SC/candidato/240000000076"
            },
            "enderecoWeb": "SARGENTOSOARES.COM.BR",
            "meta": {
                "lastUpdate": "1404665863000"
            },
            "url": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/eleicao/2014/idEleicao/143/cargo/5/UF/SC/candidato/240000000059",
            "nomeCompleto": "SARGENTO AMAURI SOARES",
            "nascimento": "13/09/1966",
            "naturalidade": "S\u00c3O JO\u00c3O",
            "genero": "MASCULINO",
            "bens": [
                {
                    "valor": "R$ 250.000,00",
                    "nome": "TERRENO NA \u00c1REA RURAL NO MUNIC\u00cdPIO DE \u00c1GUAS MORNAS"
                },
                {
                    "valor": "R$ 8.000,00",
                    "nome": "VE\u00cdCULO UNO MILLE SX, ANO/MODELO 1996/1997"
                },
                {
                    "valor": "R$ 40.000,00",
                    "nome": "CAMINHONETE MARA CHEVROLET S10,  ANO E MODELO 2006, PLACAS - MEF 2979, FINANCIADA NO BANCO BV FINANCEIRA SA EM 48 VEZES DE R$ 1.509,70"
                },
                {
                    "valor": "R$ 56.372,63",
                    "nome": "SALDO EM CONTA POUPAN\u00c7A, JUNTO \u00c0 CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL"
                },
                {
                    "valor": "R$ 143.650,02",
                    "nome": "SALDO EM CONTA POUPAN\u00c7A, JUNTO AO BANCO DO BRASIL, CONFORME \u00daLTIMO IRPF"
                },
                {
                    "valor": "R$ 210.231,88",
                    "nome": "SALDO EM CONTA CORRENTE, JUNTO AO BANCO DO BRASIL, CONFORME \u00daLTIMO IRPF"
                }
            ],
            "docs": [
                {
                    "documento": "1 - certidao1404495050312.pdf",
                    "endereco": "http://divulgacand2014.tse.jus.br/divulga-cand-2014/certidao/eleicao/2014/idEleicao/143/UE/SC/candidato/240000000059/idarquivo/159?x=1404665863000240000000059"
                }
            ],
            "partido": "PSOL",
            "numeroProcesso": "671-60.2014.6.24.0000",
            "codigo": "500",
            "raca": "Branca",
            "numeroProtocolo": "470512014",
            "coligacao": "PSOL",
            "composicaoColigacao": "",
            "numeroUrna": "500",
            "ocupacao": "Deputado",
            "cnpj": "20561662000148",
            "limiteGastos": "R$ 500.000,00",
            "estadoCivil": "Casado(a)",
            "id": "240000000059",
            "totalBensDeclarados": "R$ 708.254,53",
            "nomeUrna": "SARGENTO AMAURI SOARES",
            "status": "Aguardando julgamento",
            "eleicoesAnteriores": [
                {
                    "ano": "2006",
                    "detalhe": "http://www.tse.jus.br/sadEleicao2006DivCand/procCandidatoCarregarKey.jsp?sg_ue=SC&sq_cand=10429"
                },
                {
                    "ano": "2010",
                    "detalhe": "http://divulgacand2010.tse.jus.br/divulgacand2010/jsp/abrirTelaDetalheCandidato.action?sqCand=240000000174&sgUe=SC"
                }
            ],
            "Grauinstrucao": "Superior completo",
            "nacionalidade": "Brasileira nata"
        }
    }
}